[連登神探]究竟當年細佬個老婆有冇同個男人搞野？

細佬個老婆堅持冇搞野
係個男人無啦啦訓起佢格離
究竟件事真相係點

有搞野
R痕姐 冇搞

大家知咩事喇

出得黎行

差人先生 差人先生
佢話告喎 真係好復雜

大家紋晒身知咩事啦

究竟邊個開門🤔🤔

佢著左我對西瓜呀

唔開心 唔開心

依阿妹愚見，應該老公同個老婆搞緊分居，預備離婚,但係佢哋有個女要爭撫養權,
所以就夾埋同佢老婆個阿哥搞左一場大龍鳳出嚟，為咗做鳩老婆通姦。

佢明知佢老婆水性楊花，所以就叫佢老婆個阿哥搵(R痕男)同佢老婆飲酒，飲到高高地，咁就訓埋左一齊，不過應該未開始R。

與此同時佢阿哥就即刻報寸比老公聽，之後老公就同埋佢幾件蛋散一齊過嚟做埋場大龍鳳。西瓜應該係暗號,不過仲未諗到係乜。

唔好屌我呀

差人先生~

lm

合理 成個氣氛好唔自然 似有人設局